啲英文Miss真係好仁

中學嗰啲還好 大專嗰啲真係好正 好有韻味
我大專嗰陣有個Miss好似水嶋杏美
每次諗起佢都會攞套打丁
嗌我個名把聲真係好仁

我入到嚟

把聲真係好温柔

好似知係邊個

真

咁個人呢？

伯母把聲都好仁

你讀邊區

青大？

雖然係校園台姐
唔係真係學術交流下話

Ruby?

俾埋名你自己search啦

哦 你老母把聲溫柔d定miss溫柔D?

示意圖

水嶋xxxxx

圖呢?

仲有無？

水嶋杏美 正啊 一字馬屌到佢伸晒脷